[IPO] 有無人會抽雅生活（3383）？

雅居樂（3383）旗下物管業務雅居樂雅生活（3319）昨日公佈招股詳情，招股價介乎每股10.8至14.2元，每手250股，入場費3,586元，發售3.33億股，預計集資最多47.3億元。該公司今日起至周五招股，料在2月9日上市，HSBC及華泰金融為聯席保薦人。
入場費3,586元

反應唔好 已抽飛

Lau Ming

好似唔多人討論

即係唔睇好？

垃圾股 不要抽

抽一手放咗佢睇吓食唔食到早餐算

留名

孖展抽左

我都係
例牌玩法
希望day 0有得賺

好大隻,可能唔會爆升太多,不過應該比創業板D股穩D既

孖左小小 升到10%都好

搵兩餐晏仔就離場